嚴選波台十月Member of The Month

榮清

上蛇

羅蛇

羅蛇一票🥳

羅蛇

港父

羅蛇for sure

回𨶙晒塘啦
父狗

港父人都敢

rip

父可都串rip

驚閪咩我蒲得多cc台
我識法術

曼聯今晚再失分 我自首

懷疑換咗人

法術反制

賓sir

我提名BEN哥

25

肥就係我？我屌你老母？
我骨架大姐 唔係肥

我只會投我的主人，羅哥。(H_Lozano bot正在運作，請勿負皮干擾。)

我認證賓哥真人唔肥

點睇BEN哥自爆都羸唔到你

[文宣組召喚] 收到風深藍親戚都睇唔過眼警犬迫狗狗吸tg

點睇

佩哥potm唔投我？

得我 你2票點羸==

@蓋

成功獲得幾個負皮。

我自己有6票

pepeccc尼 已贏

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

蓋 ben dost boa 港友 港父

N賓啦
認罪放針

啲巴士成日飛站，咁我咪落針拮啲乘客

我屌你老母?信唔信我爆你大鑊?

你老母親?

容我張狂
羅榮2清屌打你

我有羅狗裸照未放出黎

狗相一張
我上google都有啦

sm 狗相

幫手簽個名好人一生平安幫我傳畀十個朋友

救救真警犬

翼sir

我投香港針神！